巨人嘅爛尾程度拍得上鐵血的孤兒

鐵孤世界第一

Seed Destiny世界第一

手機俠世界第一

仲差幸福的彼端

刀劍世界第一

粉俠傳吊打

到咗

實教因為用殘體字已收皮

鬼滅世界第一

唔好提佢
恥與為伍
動物台 四皇 三大將

負皮for有刀劍
刀劍>>>>>鬼滅

SEED-D 手機俠 kirito kun三劍客

ching sick ball

笑撚到我用殘體用到要加密

柒到咁不如唔好出嚟

支那狗係咁上下

CD-ROM睇唔到=推廣唔到套嘢

鐵孤唔覺爛尾囉唔該

係個結局夠現實

媒體操縱報導 一般人眼中鐵華團=isis武裝份子

破滅魔劍，一流機師應該避到又好現實

巨人鎮魂曲

數碼暴龍: 先係世一

照抄鐵血
艾倫地鳴失敗犬死 帕島變收容區 萊納做英雄
仲好過而家果個結局

呢樣真極權自動改革艾倫沒有輸

@戰鬥員D(怪人)，畀唔畀佢入返嚟

鬼滅爛到仆街喎

盧蛇

由頭爛到落尾

新版Wo 有無睇架

正確的卡多：TOO YOUNG

就係新版先爛舊版公認神作

約定夢幻島：？

左膠先係現實

道歉就原諒
btw記唔記得之前有個post
得我，你，端哥，人怪四個回覆咗
跟住有個人入嚟cap咗幅圖
四個已封鎖會然
我搵唔返個post

你拿支牙籤射爆高達

新版已超越舊版 節奏 音樂 敍事

巨人d作畫真係睇撚到想嘔
但又想睇埋個劇情佢

開po嗰個係咪bam咗google咗都搵唔到

唔知
搵極都搵唔到

上面全部爛尾作

革命結局衰咗呢啲嘢睇完太陽之牙先講啦

講節奏快版又真快好多
一開波已經奥米加獸

成班二刷渣嘛

孤兒on9爛尾

話鐵血爛尾果啲是咪接受唔到，雞蛋與高牆既現實

所以套野無人避到, 好現實
你自己舉個例證證明呢樣野

破滅魔劍嘅存在已經唔現實 (代入世界觀嚟講)

結局啦咩

小朋友先睇鬼滅

冇鋼煉，fail

革命機世界第一

D人鬧嘅一直係
點解唔搶破滅魔劍。
同埋講現實？
破滅魔劍可以喺大氣層外面高度精準打中地面上嘅MS，而且只係撞擊形破壞力，冇輻射，唔會對環境有長遠影響。
支針又可以回收。呢件武器非常環保。
點解係禁武？個古仔根本講唔通。

好懷念袁生
有無人知佢最近點

依家喺度喎動物台成日見到佢

咁我睇新聞都得啦on9
仲未計佢舖排係垃圾級

鐵血神作結局

連燈仔覺得一定要主角群贏先係good ending

你睇55樓啦
問題係破滅魔劍呢樣野喺故事入面根本冇可能係禁武。
呢種武器咁精準又環保。

同大哥一樣爛

sad ending從來都唔係問題
問題係人設崩壞

屌係咪倒轉咗兩邊

鐵華團=黃絲

就算真係想表達雞蛋與高牆既現實
個尾都係爛,鋪咁多描寫係ms骨架同ma,講到ma幾撚勁,講到整ms就係為左打爆d ma黎救世,屌點知原來最後咩都唔夠支釘打,低成本,防禦不能
條on9面具佬由第一季智將變第二季智障,以為拎到巴力就真係可以號令軍隊,結果咪同gundam uc一樣搵完條憲法出黎比聯邦當冇到,歷史文件
以為有d咩政治鬥爭本錢先衝出黎,點知真係以為拎到巴力就玩晒,完全冇plan b
如果話要描寫雞蛋與高牆既現實既話,將上面d fail位改正番一樣可以寫到好好睇

其實呢種結局走向並唔係問題
以高達嘅作品而言都唔係第一次咁樣做

鐵血主要問題在於細節/設定唔夠嚴謹，同埋一堆無意義嘅賜死行為

真啊 大家都預左鐵花團會全滅 差在俾朱古力當condom定點

死神

監獄學園

通靈王呢？
講爛尾點可以唔提呢部神作

未，4月9日全個動漫台大家一齊討論下

邊撚度公認？？圍爐打幾架飛機就公認